真心問，究竟晨運拍手係咪犯法

小弟不才，生活迫人，未能享受阿婆6am係公園拍手嘅韻味
朝朝都俾佢嘈醒，佢就早睡早起，我再咁落去就一睡不起
有冇咩方法可以勸佢唔好拍手？

令佢無咗一隻手

痴d AA膠係佢隻手到

閣下訓公園?

佢地覺得拍手會令血氣行得好D，所以無野可以制止到佢地

廢老亂過馬路都犯法 你阻唔阻止到？

屌你 住三十幾樓都聽到

搵另一個呀婆更合拍

打電話比管理處搵保安去勸諭下

如果7點前覺得嘈可以直接報警

Keyword都係 嘈音滋擾投訴 講地點就得

預左長期抗爭 班廢老一日唔死一日都要嘈鳩你

利申：晚晚9點樓下都10幾個呀婆啪啪啪

仲要禁埋用扇

屋企附近有籃球場
朝朝早都有班呀伯係半場推波
屌你老味你當自己Curry咩
下下炸落塊板到

一睇就知成班公屋撚